香港潮牌bees，其實果2條友係咪信左連登逢反必紅所以出黎攪笑

其實10月已運作緊，其實琴日出post係咪想擺2018年最終柒事大獎